每隔半個鐘, 俾架水炮引走10幾支火魔

雖然入面仲有, 總會有一日消耗哂
冷氣軍師, 幫手諗下點突破

捱到聽朝就掂。。

放兩格road block比佢地撞
慳火魔

鋸樹擋一擋

繩網陣得唔得

乜都燒哂佢，多餘year,可能被用嚟插贓嘅，燒咗佢

點都要捱到聽朝

佢唔走可以點做

其實好多野可以做到 洗潔精之類都得 所以理論上有排用

其實水車係幫後面啲狗開路
凸磚陣 vs 水車
火魔 vs 文盲狗
咁樣對會唔會好啲

唔係話lab 有核廢料咩

釘陣 拒馬陣

補給唔到係硬傷

又俾水炮引走30+支

醒下啦叫佢地 唔好亂用

現場手足唔會睇到

我相信理大手足都察覺到依個問題
只係水炮迫埋黎, 一定要還擊

認同
但係D磚好似掉哂出十字路口

記者，尤其外國記者係唯一救到佢地，
唔係火魔，暫時都唔好再用火魔，等天光先

引佢放晒D水先

水炮車無補給，唔好亂用火魔

一定唔可以亂用,
火魔一用哂, 佢地就完全唔驚沖哂入理大,
真係等到佢夠近先好用,
而家係消耗戰, 頂到朝早就安全!

已經技窮再磨落去就輸，但班狗有源源不絕補給同人手。

今晚殺唔出去 聽朝更加一獲熟

無用 頭先無水就換另一部

工業中心入面每層都好多架生

佢有3架
今日出左2架 而家出1架
姐係佢1架係理工射你 射到冇水換架新概嚟再射 另一架去補水 不斷 loop

宿一燒

今朝上面個炮台廢咗?

唔好亂掟啦
等黑警集體衝過來
目標大易中d先齊射

點捱呀屌
今晚情況都好惡劣

最大問題係冇玻璃樽

點解？好驚手足唔夠裝

唔係話有漆彈咩？

同埋有冇其他水魔法？

唔係lab有好多咩

睇直播見到
漆咸道2架車多數一齊向前，噴水同時甲保護水
後退時水會行先，甲會停低互相支援
但係果陣甲左邊有盲點，而水會保護唔到佢

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

扮無晒 行近先一次過掟

慳住啲藍呀

認同你講法

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大佬幾十枝出去 中既1枝都無

S

食屎啦，投唔投都係10年

整漆彈

要中
唔好浪費

先放火魔，再加個開咗嘅石油氣罐，爆炸

依家根本就冇路可以走，出邊啲F A捉晒，又開始拎真槍！根本就係要屠城

各位Poly人!!!!!!
Poly入邊嘅所有建築結構，所有嘢你哋自己最熟！！
快啲去搵位匿埋！poly咁大，佢哋要搵你真係好難！件事等聽朝過咗，大家先好再出返嚟！

唔好請匹夫之勇！保命最緊要
留得青山在，哪怕冇柴燒啊！（我知好Leung 但係的確係)
等緊你地煲底見架！唔好死

佔領翻中大

每5分鐘
架車就突個龜頭出黎
引到10幾支火魔
之後又縮返

真

手足唔好過份使用火魔啦 間唔中扮無晒火魔
等佢地成班衝黎 再殺個操手不及
同時等敵人唔清楚你有幾多火魔量

我亂講的

已經由下晝到依家
個戰術好明顯
冷氣軍師一齊諗方法

推

現場已經聽到話想慳住用

對車掟石
火魔對人

冇投石機

哂火魔, 原因唔夠射程, 上唔到車, 落左地
下晝明明有投石機, 點解依家唔用?

漆彈
起碼中鏡頭嘅話重有啲功用
火對水炮車傷害太細

斷咗
睇live睇住佢斷

點解一定要還擊？有時真係覺得好on9
你又燒佢唔著，佢又係照射。用唔用火魔有咩分別？

水炮車都有冇水既一刻

Ture

你返去食屎啦 p牌狗

唔好再亂掉啦

到佢真係攻先掉啦

咁可以輪流射架姐

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

手足開始拎主攻權

搵出理大裡面嘅popo
(如果有嘅話)

架車咁嘈隔離老解咪唔洗瞓

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

由得佢射得唔得
佢走唔係因為有火
架車亦都唔受火影響到

有無方法爆到水炮車玻璃？

如果資夠多 可以噴係地下 之後用其餘油整條引線 啲車一到 就點火靠引線去大面積燒
如果不多料 盡量做多啲投石器 間唔中掉下就可以 唔好再亂掉 即使水炮車到亦唔好掉 直至銳武車行近 以為無晒火魔法 先出致命一擊
水炮車要攻擊側邊既通風位 正面作用不大

聽講水炮車爆胎

漆咸道真係消耗戰黎
噴近水同太遠就唔好浪費喇

咪係，呢樣真係美中不足

poly!!!!!!!冇火魔材料同我爆左發電機房啲門佢

唔好9掉火魔

其實應該縮入建築 根本就唔應該用人牆擋水炮

所以要收呢類車皮，真係要好了解呢種車嘅結構

一網打盡勇武派.
重有幾千個轉職勇武派.. .

其實我覺得d狗等手足冇晒彈藥就會開始衝

留火魔，用丫叉射水炮玻璃！

石仔盡量細D！

爆到火魔先有用！

策略在此

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

十字路口
左面係狗
前面係車
點解唔係攻左面

用石啦

落現場講 佢地打緊杖點睇連登

水砲車完全冇燒著

持久戰 玩到你冇資源就殺入去

真係唔使還擊喎
係狗黎先要還擊

一定要衝上前掉 水炮範圍有限

可惜冇老鼠膠

先打裝甲, 再打水炮可能會好D
裝甲冇滅火, 有機會廢左佢

要掉啲雜物個火先keep得耐

火魔都唔會掟中 有機會掟中先掟
打機都唔會9射

真係浪費咗好多
推到現場知道

頭先見同學仔做得幾好
水車向前射時攻兩側
甲就攻前，不過小心左邊隻窗

有冇手足有Home packing呀，運野入去有冇得諗

其實點解水炮車衝嘅時候係丟燃燒彈 而唔係磚?
磚唔係更加容易破壞噴水位咩?
學術討論

如果有人亂掟油漆整花左玻璃，入邊警員睇唔到路咪好危險
大家咪亂黎呀

每次冇20支
唉

我見好多時候係扔空地 有咩意思

釘, 要水炮車冇mobility

有冇手足有航拍機，航拍機運野入去有冇可能

隻窗要小心但同時都係弱點，佢哋開窗仲驚過你

因為有灑水系統

tui ah....
i p cannot tui
tui pls

架水炮車有滅火裝置，加上本身成身都濕晒邊有咁易點得著？

水炮車用磚 防暴進攻先用火 近距離燒人

水炮車最遠可以射50米 就算唔計50米 10米20米都可以射中描準
點解要行咁近射? 明顯要消耗你地資源

不過而家成日都拉得好遠

係，我一直覺得怪怪地
今次真係上當

匿唔到好耐，如果班狗守晒出入口唔走，餓都餓死

水砲用磚啦

推到手足見到之前架銳武點樣被KO
要砌返啲路障喺前面頂下先得

輪流用漆彈/磚
等佢估唔到

唔通真係要等佢冇水冇補給先進攻?
頂唔頂到

成個埋大冇理由冇投石機材料

#理大
0143 一水炮車後車軚爆軚

拆課室門出黎做rb

半個鐘先無十幾其實已經好好

土克水、水克火、火克金

磚克水炮, 水炮克火魔, 火魔克裝甲

手足自己參透下

唔好再9出火魔
真係唉

Poly w core u core 4 樓有電鍍房，電鍍房有高濃度有機溶劑，好毒，拎個時要小心
5樓定4樓有 Machining Workshop，大量金屬通，金屬棍，金屬板
U005有頭盔，有磚，有英泥
W core 地下sheet metal workshop另一面有composite workshop，可能會有啲防毒面罩

今日真係掟左過千支

而家埋土有幾多部WC

磚破壞水炮車個鏡頭呀

漆咸道同學仔噴近水同太遠就唔好浪費呀
忍住總有機會

留返一次過扔 集中火力燒一架
分開扔無用

等佢埋到好近先密集
唔好用黎打地下

打過pokemon 都知唔同屬性會相剋
點解佢地會唔明
不過都好，今日已經曝露晒兩者缺點
聽日之後就可以重點應付

只可以靠佐敦個邊了，但個邊好似無火魔

引部水車埋黎
分左中右三路掟得唔得
每路2個人 1個掟1個拿防具cover

係，真係好徙

佐敦人丁單薄

都攻唔郁

掉幾round 石等佢以爲你冇彈

玩完

佐敦拉左人

Yes, 工業中心大把架生，有個workshop 做construction, 木板，金屬板應該有好多。

依家水炮, 每5分鐘就推出黎
睇黎黑警都急

已經開大左水炮

佯攻，唔好再掉汽油彈住
比佢地以為無晒，唔好比對方知道仲有幾多資源

落現場講都無用，唔聽就唔聽。就好似之前一堆人叫唔好死守，一樣被人屌散水撚。
冷氣軍師都有好計，前線都可以無腦架。
唔好因人廢言，分析下係唔係講得岩。

硬接水炮都好傷

或者掟幾輪磚先 等班狗以為你冇曬火攻 架水車埋黎再炸佢

美軍伊拉克反恐戰，
化學水車，油漆對車比火有效，先用油漆癱瘓，之後再擊毀，
其他恐怖份子車，都可先油漆，再炮火，
先打頭車令車隊塞死，再截尾車，令車隊塞死。

首先搞左佢盞燈先，用鏡放後面
對水車唔用火魔，搵硬野檔，要夠重，或折斷補水路線
對銳武先用火魔

希望有油漆師傅出現

Push

無錯 水炮係引9手足用曬魔法

中東城市反恐，
鐵鍊鎖燈柱，
防爆軚入10cm以上長釘，可削弱行車同轉向能力。
鐵鍊連接長釘，加固定，沖唔走。

推呀

爆7仔

如果唔掟一陣，等d狗以為無曬火魔，等佢地逼埋泥先萬箭齊發得唔得(純討論)

入油漆加膠水更好，亦交較易搵到。

#理大
0227 記者指警方策略為消耗示威者汽油彈後正式推進

瞄好先用, 唔好鳩丟呀, 未到投擲距離都要忍手

同老豆搵仔講

爆左7仔先

唉，真係中伏

唔好亂出火魔，狗真係想燒魔法師嘅法力

佢哋斷晒物資鏈就係要打消耗戰

留火魔，用丫叉射水炮玻璃！

石仔盡量細D！

爆到火魔先有用！

但係好危險，千祈唔好咁做！

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

0241 #手足投稿 #手足建議 希望幫幫手傳到佢地到

To: Poly戰線既手足

「既然燒左差唔多10次都燒唔著水炮車
建議做突擊果班手足可以KO埋架銳武佢」

利用對方既目的
反過來利用，對方既目的係消耗
咁咪話比對方已經比你地消耗晒

其實水箭龜唔洗用火魔法，反正都無用莫浪費!

火對水無著數 留番直接掉狗好過
用磚掉車會實際好多
有人話補給燃料可以去油缸

以上都好危險 千其唔好

拎晒poly d雜物出黎燒啦
乜差都拎 除左書之外

要截擊恐怖份子所有車，幾個月都無恐怖份子車銷毀，點打消耗戰。

發電機油缸多數係柴油，唔易著，
車，油漆比火有效，先癱瘓行車，再後續處理。

咪係，前幾日先第一步
人地智利老早燒唔知幾多架

你見唔到警嫂車隔一段時間得閒就噴水咩，來來回回狂用火魔嘅話，都差唔多用盡啦 而家直頭送唔到物資

火魔打水炮0傷

唔洗
4:00一炮過用哂佢
之後去z core 走
6:00 落地鐵站

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

𥚃面應該有鬼

偏偏今晚空氣濕度極高

printer 拎晒d紙出來
未拆開既成包拎去

實有 最大問題係點都唔會一個 幾個鳩掉就可以加快消耗

邊個可以幫下小弟我

冇樽呀屌你

大半過鐘水炮冇衝前引火
可能入面D鬼報告左火魔已經冇哂